<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>шестиугольный on</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/tags/%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%83%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B9/</link><description>Recent content in шестиугольный on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Jun 2021 14:05:49 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://romanyanke.github.io/pencilbox/tags/%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%83%D0%B3%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Охрид</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/ohrid/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 14:05:49 +0300</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/ohrid/</guid><description>Охрид – это город в Сервеной Македонии. Мне нравится шрифт, которым написано название.</description></item><item><title>Маленькая стирательная резинка</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/jolly/</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 20:59:47 +0100</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/jolly/</guid><description>А стирательные резинки в форме карандаша – не такая уже редкость. Уже есть одна из Португалии, теперь будет из Сербии. Только эта совсем маленькая, сантиметра 4 в длину.</description></item><item><title>Большой Кемерово</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/kemerovo-big/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2020 10:42:52 +0300</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/kemerovo-big/</guid><description>Огромный карандаш, 34см в длину. В точности повторяет форму карандаша из Ярославля. Но у этого гравировкой сделаны название города и герб.</description></item><item><title>หัวหิน</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/huahin-sign/</link><pubDate>Sun, 16 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/huahin-sign/</guid><description>Этот карандаш я купил на ночном рынке в Хуахине за 10 бат вместе с со вторым, на котором тоже написано หัวหิน. Это значит &amp;ldquo;Хуахин&amp;rdquo; – название города. Ниже на этой табличке написано по-английски HUA HIN. Все это дело приклеено к простому карандашу основательным куском клея.</description></item><item><title>Третий брат-Пиноккио</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/pinocchio-third/</link><pubDate>Sat, 30 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/pinocchio-third/</guid><description>Пиноккио I Пиноккио II Пиноккио III Теперь мы с вами знаем какой самый популярный карандаш в Италии! Это уже третий брат-близнец, вот остальные.</description></item><item><title>Толстая вещь</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/munchen-big/</link><pubDate>Tue, 15 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/munchen-big/</guid><description>&amp;ldquo;Dickes Ding aus München&amp;rdquo; переводится &amp;ldquo;Толстая вещь из Мюнхена&amp;rdquo;. И этот карандаш почти такой же огромный как Ярославский, но больше него на целых 4см, итого длина – 38см. И это не самый блинный карандаш, потому что есть еще Большой карандаш из Китая.</description></item><item><title>Marina Bay Sands</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/marinabaysands/</link><pubDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/marinabaysands/</guid><description>Marina Bay Sands — гостиница и казино на берегу Marina Bay в Центральном регионе Сингапура. Маленький как из икеи.</description></item><item><title>Юный стиратель</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/junior-eraser/</link><pubDate>Sat, 11 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/junior-eraser/</guid><description>У меня уже целая категория отельных карандашей: когда приезжаешь на отдых, но не уверен, что удастся купить красивый карандаш, но в отеле лежит простой бесплатный – берешь его.</description></item><item><title>Традиционная венгерка</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/vengr/</link><pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/vengr/</guid><description>Я не силен какой должен быть национальный костюм у венгров, но теперь буду думать, что примерно такой, как у фигурки на этом карандаше, как и у девушки из таджикистана.</description></item><item><title>Кртек из мультика</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/krtek/</link><pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/krtek/</guid><description>Даже не карандаш, а насадка для карандаша, пока я довез крота из Праги, он отвалился от карандаша, пришлось приклеивать обратно. Krtek – это по-чешски.</description></item><item><title>Музей современного искусства «Киасма»</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/kiasma/</link><pubDate>Sat, 10 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/kiasma/</guid><description>«Киасма» – это музей современного искусства, он находится в Хельсинки, примечательно, что именно такой же карандаш, только с надписью другого музея я купил в Испании. Круг замкнулся.</description></item><item><title>Олений прыжок</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/karlovyvary/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/karlovyvary/</guid><description>Сделан по тому же приницпу что и карадаш из Братиславы. Только тут олень или серна – символ города. А еще наклейка, но на ней мало что можно прочитать.</description></item><item><title>Академпарк</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/academpark/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/academpark/</guid><description>Карандаш выглядит немного потертым, но продается как новый на сувенирном стенде Академпарка (здание в Технопарке Новосибирского Академгородка). Стоит 15 рублей.</description></item><item><title>Blackwing 602</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/blackwing/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/blackwing/</guid><description>Blackwing 602 – про этот карандаш даже на википедии написано. Пишут, что старые экземпляры продаются по хорошей цене. Мой – новый, но когда-нибудь станет и старым. У этого карандаша съемная резинка, которую можно достать не только из самого карандаша, но и из прищепки, в которой она находится.</description></item><item><title>Большой Ярославль</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/yaroslavl/</link><pubDate>Sun, 20 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/yaroslavl/</guid><description>Это огромный карандаш из Ярославля, он меньше самого большого китайского карандаша из моей коллекции сантиметров на 5. А на конце резинка в расцветке футбольного мяча. В точности такой же формы как и карандаш из Кемерово.</description></item><item><title>Таджикская кукла</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/tajikistan/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/tajikistan/</guid><description>Это обыкновенный зеленый пластиковый карандаш, но необыкновенным его делает кукла, которая его украшает. Одета в традиционные таджикские наряды, ее халат и тюбетейка сшиты из ткани, волосы сделаны из нитей и заплетены в косы.</description></item><item><title>Церковь Братиславы</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/bratislava/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/bratislava/</guid><description>Я не был в Братиславе, но кажется, что этот карандаш украшен на конце одной из достопримечательностей этого города. Немного погуглив, узнаем, что это – Михайловские ворота – единственные ворота, сохранившиеся со Средневековья в Братиславе.</description></item><item><title>Fernando Muñoz</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/fernando/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/fernando/</guid><description>Два именных карандаша, полученных в подарок от Фернандо. Фернандо – испанец, который любит рисовать картины. Однажды на работе ему подарили именные карандаши на юбилей. Узнав, что я собираю карандаши, он подарил мне оба. Я хотел взять только один, но он настоял и на втором.</description></item><item><title>Nataraj 506</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/natarajblack/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/natarajblack/</guid><description>Простой карандаш из Индии. Когда я был сам в Индии, я был так восхищен, что забыл купить карандаш себе, но потом мне привезли его друзья. Правда друзья были в Непале, но страна бедная и ничего не производит, половину товара импортирует из Индии. Они привезли мне два карандаша из Непала, но сделанных в Индии. Поэтому этот – индийский, а другой – непальский.</description></item><item><title>Nataraj 621</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/nataraj/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/nataraj/</guid><description>В Непале ничего не производят, поэтому и карандаш сделан в Индии. Но привезен из Непала, поэтому будет непальским. Хотя судьба другого индисйко-непальского карандаша совсем другая.</description></item><item><title>Карандаш из отеля</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/phukethotel/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/phukethotel/</guid><description>Украл из отеля Три Транг на Пхукете, недалеко от Патонга. Карандаш был вложен в папочку, чтобы подписывать открытки или еще что-то типа того, но я сразу понял, что привезу этот, пусть ничем и непримечательный, карандаш домой. Разных красивых карандашей из Таиланда у меня и так немало.</description></item><item><title>Неизвестный брауберг</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/brauberg/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/brauberg/</guid><description>Вот про этот карандаш я совсем не уверен. Он давно лежит вместе с остальными, но я не могу вспомнить: то ли мне его привез кто-то, то ли он просто куплен где-то тут.</description></item><item><title>Птица Бали</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/balibird/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/balibird/</guid><description>Самое классное тут – это птица с розовой бабочкой на груди. Я бы сказал, что это птица-носорог.
А еще остался ценник: 4000 рупий. В рублях это где-то 15.</description></item><item><title>Эль Греко</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/elgreco/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/elgreco/</guid><description>Красный карандаш стандартный по длине, но чуть толще обычного. Толстый грифель, состоящий из красного, белого и синего цветов. Когда пишешь, линия идет красного или синего цвета плюс все переходы между тремя цветами (белый делает бледнее, а на стыке красного и синего получается розово-фиолетовый).
Оказывается, в музее современного искусства в Хельсинки продается точно такой же карандаш, но с другой надпиюсью.</description></item><item><title>IKEA</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/ikea/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/ikea/</guid><description>Этот карандаш известен по всему миру, где есть Икея. Маленькие, в какой-то степени одноразовые, карандаши бесплатными кипами разбросаны в магазинах Икеи, чтобы покупатели могли делать свои заметки. А это значит, что такой карандаш притащил и я к себе домой из нашего Новосибирского магазина.</description></item></channel></rss>