<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Именной on</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/tags/%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B9/</link><description>Recent content in Именной on</description><generator>Hugo 0.125.2</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://romanyanke.github.io/pencilbox/tags/%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Музей Ван Гога в Амстердаме</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/vangogh/</link><pubDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/vangogh/</guid><description>В этом музее было огромное количество карандашей, разных форм, а еще со многими принтами картин. Пришлось выбирать один, выбрал нестандартной формы. Этот карандаш чуть больше обычного и имеет приятную овальную форму. Это первый овальный карандаш в моей коллекции.</description></item><item><title>Мягкий музей Фаберже</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/faberge/</link><pubDate>Sat, 15 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/faberge/</guid><description>В сувенирном магазине музея был точно такой же карандаш как из Универститета Алькалы, поэтому я не стал его покупать. Вспомнил про одинаковые карандаши из Киасмы и Эль Греко. Может, скоро соберу все болванки карандашей из разных музеев. А этот мягкий и бархатный на ощупь.</description></item><item><title>Центр Гейдара Алиева</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/heydaraliyev/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/heydaraliyev/</guid><description>Гейдар Алиев – президент Азербайджана с 1993 по 2003 год, там его очень любят. Есть огромный и красивый центр, построенный в его честь, из сувенирной лавки которого я привез этот карандаш.</description></item><item><title>Fernando Muñoz</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/fernando/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/fernando/</guid><description>Два именных карандаша, полученных в подарок от Фернандо. Фернандо – испанец, который любит рисовать картины. Однажды на работе ему подарили именные карандаши на юбилей. Узнав, что я собираю карандаши, он подарил мне оба. Я хотел взять только один, но он настоял и на втором.</description></item><item><title>Эль Греко</title><link>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/elgreco/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://romanyanke.github.io/pencilbox/pencil/elgreco/</guid><description>Красный карандаш стандартный по длине, но чуть толще обычного. Толстый грифель, состоящий из красного, белого и синего цветов. Когда пишешь, линия идет красного или синего цвета плюс все переходы между тремя цветами (белый делает бледнее, а на стыке красного и синего получается розово-фиолетовый).
Оказывается, в музее современного искусства в Хельсинки продается точно такой же карандаш, но с другой надпиюсью.</description></item></channel></rss>